買機求意見

想換機 要兼顧到拍片同影相

想要防震好既機

睇中左canon. m5 同olympus m5. II

兩部都有5軸防震

求意見

m5 有ibis 咩
btw EOS... 完美

只論機身

a7sii

A6500

a7s ii 試用過 真心正

但太專業

我未要用到4k片

中至中高階對我已經夠用

所以先睇中哩兩部

a6500同a6300有咩分別？

我未試用@6500

只有高價定低價

等GH5

GH5吸引過g7sii好多

但買哩部我驚我會比人打死